可唔可以叫律師undercover 做示威者 錄低濫權行為再KO 告濫權？

有被打/傷到更好

自推！

你搵撚到邊個打你先算啦戇鳩

叫監警會主席落場就差唔多